export default {
    first_and_last_name: 'Введіть ваше ім’я та прізвище',
    last_name: 'Прізвище',
    login: 'Увійти',
    welcome: 'Ласкаво просимо',
    choose_language: 'Змінити мову',
    start_quiz: 'Розпочати вікторину',
    questions: [
        {
            question: "Який основний інгредієнт використовується для виготовлення шоколаду?",
            options: ["Арахіс", "Какао", "Кукурудза", "Ваніль"],
            answer: "Какао",
        },
        {
            question: "З якої країни походить дерево какао?",
            options: ["Індія", "Китай", "Мексика", "Греція"],
            answer: "Мексика",
        },
        {
            question: "Який вид шоколаду є найпопулярнішим у світі?",
            options: ["Білий шоколад", "Темний шоколад", "Молочний шоколад", "Карамельний шоколад"],
            answer: "Молочний шоколад",
        },
        {
            question: "Скільки відсотків какао зазвичай містить молочний шоколад?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Який вид шоколаду містить найбільше антиоксидантів?",
            options: ["Білий шоколад", "Молочний шоколад", "Темний шоколад", "Карамельний шоколад"],
            answer: "Темний шоколад",
        },
        {
            question: "Який континент виробляє найбільше какао?",
            options: ["Європа", "Африка", "Азія", "Південна Америка"],
            answer: "Африка",
        },
        {
            question: "Яка країна споживає найбільше шоколаду на душу населення?",
            options: ["Німеччина", "США", "Швейцарія", "Японія"],
            answer: "Швейцарія",
        },
        {
            question: "Який вид шоколаду відомий високим вмістом молока?",
            options: ["Темний шоколад", "Молочний шоколад", "Білий шоколад", "Шоколад з нугою"],
            answer: "Молочний шоколад",
        },
        {
            question: "Який вид шоколаду технічно не містить какао-порошку?",
            options: ["Темний шоколад", "Білий шоколад", "Молочний шоколад", "Гіркий шоколад"],
            answer: "Білий шоколад",
        },
        {
            question: "Який інгредієнт надає шоколаду гіркий смак?",
            options: ["Молоко", "Какао-олія", "Какао-порошок", "Цукор"],
            answer: "Какао-порошок",
        },
        {
            question: "Що надає шоколаду гладку та блискучу поверхню?",
            options: ["Цукор", "Темперування", "Більше молока", "Додавання ванілі"],
            answer: "Темперування",
        },
        {
            question: "Який вітамін міститься в шоколаді?",
            options: ["Вітамін B6", "Вітамін C", "Вітамін E", "Вітамін D"],
            answer: "Вітамін E",
        },
        {
            question: "Какао-олія є важливим компонентом шоколаду, тому що:",
            options: ["Додає гіркоту", "Створює кремову текстуру", "Зменшує цукор", "Додає хрусткість"],
            answer: "Створює кремову текстуру",
        },
        {
            question: "Який вид шоколаду зазвичай містить найменше цукру?",
            options: ["Молочний шоколад", "Темний шоколад", "Білий шоколад", "Шоколад з горіхами"],
            answer: "Темний шоколад",
        },
        {
            question: "Який максимальний відсоток какао використовується в темному шоколаді?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "Кофеїн природним чином міститься у:",
            options: ["Молочний шоколад", "Білий шоколад", "Темний шоколад", "Шоколад з печивом"],
            answer: "Темний шоколад",
        },
        {
            question: "У якій країні розташований найвідоміший музей шоколаду?",
            options: ["Швейцарія", "Бельгія", "Італія", "Франція"],
            answer: "Бельгія",
        },
        {
            question: "Який смак часто додають, щоб зробити шоколад солодшим?",
            options: ["Сіль", "Перець", "Ваніль", "Оливкова олія"],
            answer: "Ваніль",
        },
        {
            question: "Шоколад тане приблизно при температурі:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Як називається процес, що усуває гіркі нотки з какао?",
            options: ["Помел", "Обсмажування", "Пакування", "Темперування"],
            answer: "Обсмажування",
        },
    ],
    next: 'Далі',
    no_answer_warning: "Будь ласка, спочатку виберіть відповідь",
    finish: "Завершити",
    quiz_result: "Результат вікторини",
    congratulations: "Вітаємо",
    from: "з",
    correct_answers: "правильних відповідей",
    your_result: "З огляду на ваш час, ваш результат:",
    confirm: "Підтвердити",
    cancel: "Скасувати",
    leaderboard: "Таблиця лідерів",
    next_player: "Наступний гравець",
    correct: "Правильно",
    incorrect_try_again: "Неправильно, спробуйте ще раз"
}
